點解你唔肯原諒我？

都過左咁耐啦
點解你仲未嬲完？
點解你要咁執著？
唔係話做唔成情侶都可以做朋友咩？
點解你連朋友都唔想同我做？
我到底做錯左d咩野？
你幾時先肯原諒我？
好掛住你呀
但明明我都冇做錯
我錯左係邊度？
你憑咩嬲我？ 點解仲要我講對唔住？
仲要講極對唔住你都係唔滿意？
你要點先肯原諒我？
我覺得自己連兵都不如
我知你叻 我配唔起你 你係娘娘多一隻兵唔多
我都係想和平d姐 好來好去咁唔好咩？
到底你要幾時先肯放下憤怒？
我唔明白 乜時間唔係可以解決一切問題咩？
到底要隔幾耐 你先可以釋懷？

咪煩啦！男人老狗嘈到上黎開post 分手啦

點解要原諒你

同佢有太多共同朋友
唔敢同朋友講
唯有同你地講

你唔係都好愛我咩？
點解要憎我？點解唔肯原諒我？

睇見堆字都覺你煩

唔明你個邏輯

佢嬲 你有say sorry 又唔覺得係自己錯
1，點解你覺得自己冇錯又要say sorry
2，點解你say sorry人地就要接受
你都幾煩吓
負皮上一頁

I know that feel bro
同你既情況一模一樣緊

可能係因為我係煩膠佢先唔理我
我錯啦 你原諒我啦好嗎

你點先肯原諒我？

咁你做左d咩令佢咁嬲唔肯原諒你?

逝去感情如何留得住
你做朋友都係想搏下有冇機會姐
為大家好先唔理你

只係一場鬧交 大家都有錯
諗住大家冷靜返之後搵會冇事
點知一搵原來佢仲嬲緊

靜啲啦

同佢冇機會架啦
我淨係想用朋友方式關心佢咋

可能佢覺得淨係你錯呢

當你仲諗緊幾時可以做返朋友
即係未放低仲心存希望

佢而家係覺得淨係我錯
同埋覺得我冇體諒過佢
其實我好攰啦 咁樣拖拖拉拉落去姐係點？
攤完牌 大家都有好多刺係心 唔知點樣繼續走落去
但我有唔捨得放手

點解唔可以做朋友
點解咁叫心存希望
我知冇可能架啦

咩事先？可以認同左佢覺得你錯果到先嘅

有既 我都覺得自己係錯得黎又唔係錯撚晒
佢鬧我點解隔咁耐而家先搵返佢
其實只係因為我根本唔再太在意佢
呢段冷靜時期直程唔太記得佢
所以根本冇諗過要搵返佢 處理返個問題
佢而家又想同我攤牌
我其實唔太想 但唔攤既話佢又會更加憎我
我覺得不斷要處理呢d 爭執 但又得唔到任何回報好攰
每一次發生呢d事都係度燃燒緊我對佢既愛
而家得返愈來愈少 所以先想做朋友
但佢既唔願意同進一步發展得黎又要咁執著係想我點？

咁你講咩唔捨得放手

放左手以後就好似唔識咁變返陌路人